卡勞咁多分身 今次真係bam

Su膠吉勞

你係呢到又有幾多個牙?

R.I.P

你半個連登分身

bam左？

Yoyo

今日成日冇見佢

我屌你老母連狗呀

今日未見過勞留言 係咪已經bam左

佢今日休息

bam淨你，食屎

迷麻黨俾連狗滅黨